#НИР

**Инсайдер Славы Кучумова**:

НИР это работа по диплому с научником, которого надо выбрать побыстрее.

Уважаемые магистры, скоро приближается время сдачи отчета по НИР. Ориентировочный срок - середина декабря. Просьба активно контактировать с Вашими научными руководителями по этому вопросу.

По просьбам магистров высылаю пример отчета по НИР но с некоторыми уточнениями:
К сожалению пример оформлен несколько небрежно, хотя по структуре он правильный.
1) Необходимо проставить номера страниц.
2) Верстка должна быть как по левому так и по правому краю.
3) Титульный лист и задание должны соответствовать новому формату, который также прикладываю.

[[пример_отчета_по_НИР_Курганова_ИУ5_31М_НИР.docx]]
[[786_NIR-2019.doc]]
